有幾多有線客戶會cut台？呢個真係民心指標

希望cut台cut到佢執，等商界知道奶共係有成本

無晒訂戶，等中移動養咯

啲人買有線睇波。cut咗連睇港超都冇

我無訂有線，依家仲有咩波睇？

佢有幾多訂戶？
全部走啦！

其實唔會有影響
中共會俾錢
你睇下而家幾多垃圾報紙 同埋cctvb無咩廣告都仲run緊就知

Cctvb天價接咁多政府廣告 播埋啲on9嘢

而家香港既商界已經唔係市場主導，所有商家都要配合政府，賺錢都係其次，唔跟隊就隨時抄家

腐敗到透

cctvb 蝕緊錢 cut 人手 股價插
冇影響

佢蝕都唔會執架
人民日報無人買執咗未？

支那咁有錢，等支那養吧！有一間cctvb, N間文滙星島⋯⋯繼續養啦，養曬全世界媒體！個個國家都開始反佢，佢有幾多錢可以收買全世界呢